====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce sont des travaux de trop longue haleine dont la réalisation ne pourrait être prochaine ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

